一小時雨量：0豪米

紅雨confirmed

寫明毫都可以打錯

冇死過人

大交合

死撚左佢啦

Sorry law